勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

核彈都唔割

請緊記